# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-24 15:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-24 15:41+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: webapp/models.py:118
msgid "The Past"
msgstr "过去"

#: webapp/models.py:119
msgid "The Present"
msgstr "现在"

#: webapp/models.py:120
msgid "The Future"
msgstr "未来"

#: webapp/models.py:140
msgid "How you feel about yourself"
msgstr "你对自己的感受"

#: webapp/models.py:141
msgid "What you want most right now"
msgstr "你现在最想要的"

#: webapp/models.py:142
msgid "Your fears"
msgstr "你的恐惧"

#: webapp/models.py:143
msgid "What is going for you"
msgstr "对你有利的因素"

#: webapp/models.py:144
msgid "What is going against you"
msgstr "对你不利的因素"

#: webapp/models.py:145
msgid "The likely outcome"
msgstr "可能的结果"

#: webapp/templates/404.html:3 webapp/templates/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: webapp/templates/404.html:9
msgid "Sorry, the page you are looking for does not exist"
msgstr "抱歉，您访问的页面不存在"

#: webapp/templates/404.html:10 webapp/templates/500.html:10
#: webapp/templates/one_card.html:55 webapp/templates/six_cards.html:37
#: webapp/templates/three_cards.html:45
msgid "Return Home"
msgstr "返回首页"

#: webapp/templates/500.html:3 webapp/templates/500.html:8
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: webapp/templates/500.html:9
msgid "Sorry, the server encountered a problem"
msgstr "抱歉，服务器遇到了问题"

#: webapp/templates/base.html:6
msgid "Tarot Divination"
msgstr "塔罗占卜"

#: webapp/templates/base.html:20
msgid "MYSTIC TAROT"
msgstr "神秘塔罗"

#: webapp/templates/base.html:26 webapp/templates/index.html:3
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: webapp/templates/base.html:27
msgid "Daily Card"
msgstr "每日一牌"

#: webapp/templates/base.html:28
msgid "Three Spread"
msgstr "三牌阵"

#: webapp/templates/base.html:29
msgid "Six Spread"
msgstr "六牌阵"

#: webapp/templates/base.html:30
msgid "Library"
msgstr "牌库"

#: webapp/templates/base.html:59
msgid "Mystic Tarot Platform"
msgstr "神秘塔罗平台"

#: webapp/templates/base.html:59
msgid "For Entertainment Purposes Only"
msgstr "仅供娱乐"

#: webapp/templates/browse_cards.html:3 webapp/templates/index.html:47
msgid "Card Library"
msgstr "塔罗牌库"

#: webapp/templates/browse_cards.html:7
msgid "TAROT LIBRARY"
msgstr "塔罗牌库"

#: webapp/templates/browse_cards.html:8
msgid "Explore the meanings of all 78 cards"
msgstr "探索全部78张塔罗牌的含义"

#: webapp/templates/browse_cards.html:14
msgid "All Cards (78)"
msgstr "全部卡牌 (78)"

#: webapp/templates/browse_cards.html:17
msgid "Major Arcana (22)"
msgstr "大阿尔克那 (22)"

#: webapp/templates/browse_cards.html:20
msgid "Minor Arcana (56)"
msgstr "小阿尔克那 (56)"

#: webapp/templates/card_detail.html:3
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: webapp/templates/card_detail.html:17
msgid "Previous"
msgstr "上一张"

#: webapp/templates/card_detail.html:25
msgid "Next"
msgstr "下一张"

#: webapp/templates/card_detail.html:36
msgid "Sequence"
msgstr "序号"

#: webapp/templates/card_detail.html:36
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: webapp/templates/card_detail.html:41
msgid "Upright Meaning"
msgstr "正位含义"

#: webapp/templates/card_detail.html:46
msgid "Reversed Meaning"
msgstr "逆位含义"

#: webapp/templates/card_detail.html:52 webapp/templates/one_card.html:40
msgid "Core Message"
msgstr "核心信息"

#: webapp/templates/card_detail.html:58
msgid "Qabalah Path"
msgstr "卡巴拉路径"

#: webapp/templates/card_detail.html:63
msgid "Hebrew Letter"
msgstr "希伯来字母"

#: webapp/templates/card_detail.html:73
msgid "Back to Library"
msgstr "返回牌库"

#: webapp/templates/index.html:3
msgid "Mystic Tarot"
msgstr "神秘塔罗"

#: webapp/templates/index.html:7
msgid "UNVEIL YOUR DESTINY"
msgstr "揭开命运的神秘面纱"

#: webapp/templates/index.html:8
msgid ""
"Connect with the ancient wisdom of the 78 keys. Seek guidance, find "
"clarity."
msgstr "连接78张钥匙的古老智慧，寻求指引，找到清晰。"

#: webapp/templates/index.html:16 webapp/templates/one_card.html:3
msgid "Daily Insight"
msgstr "每日洞察"

#: webapp/templates/index.html:17
msgid ""
"Draw a single card for daily guidance or a quick answer to a simple "
"question."
msgstr "抽取一张牌获得每日指引，或快速解答简单问题。"

#: webapp/templates/index.html:18
msgid "Draw Card"
msgstr "抽牌"

#: webapp/templates/index.html:26
msgid "Past, Present, Future"
msgstr "过去、现在、未来"

#: webapp/templates/index.html:27
msgid ""
"Explore the timeline of your situation. Understand the roots and "
"potential outcomes."
msgstr "探索你处境的时间线，理解根源和潜在结果。"

#: webapp/templates/index.html:28
msgid "Begin Spread"
msgstr "开始占卜"

#: webapp/templates/index.html:36
msgid "Comprehensive Analysis"
msgstr "综合分析"

#: webapp/templates/index.html:37
msgid ""
"A detailed six-card spread covering subconscious influences and future "
"advice."
msgstr "详细的六牌阵，涵盖潜意识影响和未来建议。"

#: webapp/templates/index.html:38
msgid "Deep Dive"
msgstr "深入探索"

#: webapp/templates/index.html:48
msgid "Study the symbolism and meanings of all 78 Tarot cards."
msgstr "学习全部78张塔罗牌的象征和含义。"

#: webapp/templates/index.html:50
msgid "Browse Gallery"
msgstr "浏览图库"

#: webapp/templates/one_card.html:7
msgid "DAILY INSIGHT"
msgstr "每日洞察"

#: webapp/templates/one_card.html:8
msgid "Your guiding light for the day"
msgstr "你今天的指引之光"

#: webapp/templates/one_card.html:24 webapp/templates/six_cards.html:25
#: webapp/templates/three_cards.html:29
msgid "Reversed"
msgstr "逆位"

#: webapp/templates/one_card.html:26 webapp/templates/six_cards.html:25
#: webapp/templates/three_cards.html:29
msgid "Upright"
msgstr "正位"

#: webapp/templates/one_card.html:34
msgid "Interpretation"
msgstr "解释"

#: webapp/templates/one_card.html:47
msgid "Meditation"
msgstr "冥想"

#: webapp/templates/one_card.html:54
msgid "Draw Again"
msgstr "再次抽牌"

#: webapp/templates/six_cards.html:3
msgid "Six Card Spread"
msgstr "六牌占卜"

#: webapp/templates/six_cards.html:7
msgid "COMPREHENSIVE ANALYSIS"
msgstr "综合分析"

#: webapp/templates/six_cards.html:8
msgid "Deep dive into your current state and path"
msgstr "深入了解你的当前状态和路径"

#: webapp/templates/six_cards.html:36 webapp/templates/three_cards.html:44
msgid "New Reading"
msgstr "新的占卜"

#: webapp/templates/three_cards.html:3
msgid "Three Card Spread"
msgstr "三牌占卜"

#: webapp/templates/three_cards.html:7
msgid "TIMELESS SPREAD"
msgstr "永恒牌阵"

#: webapp/templates/three_cards.html:8
msgid "Past · Present · Future"
msgstr "过去 · 现在 · 未来"

